[劇透討論] 點睇朴贊郁BBC新劇《The Little Drummer Girl 》

總共6集，逢星期日播出
28號已出第一集

一開波幾個場面調度靚到

download 黎睇下先

Btw 雖然唔係重點，一睇到有樓梯既畫面就諗起stoker

Pish

“We are building a fiction. The audience is everywhere.” #TheLittleDrummerGirl continues this Sunday at 9pm on @BBCOne.

色戒

pilot 無乜內容
好難討論

今集黎料
開頭有d混亂，後段開始漸入佳境
charlie個角色唔係咁討好

我覺得太風格化，對白又唔似正常人，導演凌駕哂所有野，睇到有點辛苦。

一次過睇兩集！！